發夢最癲dom過乜落街?

有次發夢 3am dom左個玻璃樽落街
好撚真實, 醒返先知係夢

自己
係永光書院天台針咗

碌鳩

細個掉左老母同啊姨各一隻勞力士落街

補充少少發夢果陣好多MK 係度嘈

床褥